哥迪奧拿係歐冠大概係文仙尼級數

文仙尼都拎過英超，但個個都覺得係隊波勁唔係教練勁

兩個實力不相百仲

文仙尼洗既錢好似仲少過哥狗好多? 用巴洛迪利 迪施高之流

上年其實有啲唔好彩

熱刺里昂都過唔到 算撚數把啦

同高普差幾皮

現晒形啦
冇小花沙維小白就乜撚都唔係
成日以為自己戰術大師排陣好撚勁
連續3年歐聯8強黎變陣柒住出局
退休唔好再害d球員青春啦

計埋拜仁已經係6年8強出局

要講打聯賽
文仙尼工程師呢兩個都輕鬆贏啦
哥狗歐聯真係太柒 有佢都唔荒贏到

佢黎鏝洗左幾億 唔岩買到岩
到最後咪又係變陣
今年最撚誇姐 打過352陣
成年未打過之餘 正選果11個仲要係第一次咁排出黎

下 佢帶拜仁果陣
3年都入到4強喎

想知點解唔出施華

哥帥每次大賽都會諗太多，刻意排多一個中場出黎諗住求穩控球，結果自亂陣腳

佢唔解決大賽焦慮症，歐聯只會一路出局

所以佢兩個調動先後係費蘭甸奴同洛迪，但開壞左個頭糾錯已經太遲，根本無理由出洛迪而出少隻翼

搭單講多句，洛迪都幾平庸

大賽焦慮症，畫蛇添足，自斷一臂

好深刻係俾3隊西甲踢走記錯幾強

係得鏝狗咁on9
真係信佢可以帶隊捧歐聯

有幾輕鬆呀

文仙尼要打到最後一場先贏
工程師直頭關鍵嗰場打利記輸咗
唔係利物浦之後瘋狂失分邊贏到
反哥迪奧拿還反哥迪奧拿
走去捧高另外兩條友就免啦
除非你用結果論去睇啦

佢16 4強次回合㩒屌下體會個場應該係哥狗係拜進攻既極致
結果畀下體會一下偷雞作客入球就玩完

返巴塞

英超日常啦，咁都好提？

文仙尼買人D眼光好過哥帥